{
  "id_query": "25204405",
  "total": 17287,
  "total_current": 200,
  "max_score": 95.799904,
  "origin_question": "Mình nghe nói iphone 6 khi sạc đầy sẽ tự ngắt. Sao máy mình khi đầy rồi nó vẫn hiện lên biểu tượng “sét” báo vẫn đang sạc vậy",
  "hits": [
    {
      "score": 57.633503,
      "id": "17817249",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi máy này sạc đầy có tự ngắt ko ah , minh thấy sạc đầy nhưng vẫn hiện chữ đã sạc ko thấy ngắt , phía trên vẫn hiện biểu tượng hình tia sét  .",
      "answer": "Chào bạn , Trường hợp này máy vẫn có chế độ tự động ngắt sạc , còn thông báo Đã sạc là mặc định của máy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 44.25246,
      "id": "22411400",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi tí 1) máy sạc mấy giờ thì đầy.                         2) khi sạc đầy 100% rồi mà máy vẫn báo sạc là sao Ad",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! iPhone 6 bạn sạc khoảng2-2.5h là đầy pin nha, bạn sạc đầy pin thì máy vẫn còn nguồn điện, không ngắt sạc được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 42.479527,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 42.444954,
      "id": "27045540",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc mi tiếng đầy pin ...khi sạc đầy có tự đông ngắt sạc ko v",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Sản phẩm này có thời gian sạc khoảng 2 giờ bạn nhé Máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy nha bạn Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 41.17602,
      "id": "26095559",
      "field_search": "question",
      "question": "khi mình  sạc pin iphone 6 nó báo đầy như thế nào vậy ad?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ ở 80% máy sẽ có thông báo trên màn hình, còn đầy pin thì máy sẽ không báo bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 40.968937,
      "id": "28803932",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự động ngắt điện khi sạc đầy ko vậy",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nha. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.92716,
      "id": "27481456",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt sạc khi đầy pin ko ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Điện thoại này có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 39.812557,
      "id": "29341385",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt này có tự ngắt sạc khi đầy ko. Và dấu hiệu để biết nó đã ngắt sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy bạn nhé. Trường hợp này rất tiếc là khi ngắt sạc máy sẽ không có thông báo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.78516,
      "id": "29007809",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt sạc khi đầy không bạn ơi",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéTheo mình thấy máy có chế độ ngắt sạc khi đầy, nhưng mình khuyến khích bạn nên rút sạc khi pin đầy để đảm bảo an toàn về điện bạn nhé! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 38.523228,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi Iphone6 không có đèn báo khi sạc pin à? khi đầy Pin có tự ngắt sạc khồng.Không có đền báo nên nếu không bật màn hình thì chẳng biết khi nào pin đầy",
      "answer": "Chào bạn,Tất cả các dòng iPhone hiện tại đều không hỗ trợ led thông báo bạn nha. Và iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 37.86791,
      "id": "22411692",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy của bạn sẽ được sạc đầy trong khoảng 2 giờ hơn bạn nhé, với dòng iPhone hiện nay khi đầy pin thì vẫn sẽ còn biểu tượng tia sét bạn nha, nhưng điện năng vào máy đã được giảm đến mức thấp nhất gần như ngắt sạc rồi ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.854904,
      "id": "29675814",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 này có hỗ trợ tự động ngắt điện khi sạc đầy không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này có hỗ trợ tự ngắt sạc khi sạc đầy bạn nhé. Tuy nhiên để tránh nguồn điện áp không ổn định làm ảnh hưởng đến máy thì tốt nhất khi sạc đầy bạn nên ngắt nguồn sạc nha. Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.854904,
      "id": "29363379",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi, iphone 6 có tự động ngắt sạc khi đầy pin kh ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy sẽ tự ngắt sạc khi đầy pin bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 37.21978,
      "id": "22411338",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này sẽ mất khoảng 2 giờ để sạc đầy. Nếu máy sạc đầy mà vẫn báo đang sạc bạn thử khởi động lại máy xem còn hiện tượng này không nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.930782,
      "id": "26770215",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc đầy có tự động ngắt để k bị chai pin k ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này máy vẫn có tính năng tự động ngắt sạc khi Pin đầy bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 36.73061,
      "id": "22411533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ti 1) máy sạc mấy giờ thì full                        2) sạc đầy 100% rồi mà điện thoại vẫn báo đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.540543,
      "id": "28864152",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s plus khi sạc đầy 100% thì nó báo tưng 1 tiếng , rồi tầm vài phút lại báo tiếp , có cách nào tắt báo hiệu khi sạc đầy k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > xem còn bị không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.348278,
      "id": "20213504",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy pin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone mình kiểm tra không có thông báo đầy pin bạn nha.Đây là bình thường, không phải lỗi nên bạn yên tâm sử dụng bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 35.06161,
      "id": "21530632",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc đầy pin có tự ngắt k ạ",
      "answer": "Chào chị,Với công nghệ pin hiện tại thì sản phẩm có hỗ trợ tự ngắt khi sạc đầy chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.77674,
      "id": "22639062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ss a5 16 khi sạc đầy có tự ngắt điện không ạ",
      "answer": "Chào bạn, Samsung Galaxy A5 2016 có hỗ trợ tự động ngắt sạc khi đầy nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.39079,
      "id": "20213491",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tai sao iphone 6 của e sạc đầy 100% rồi hơn một tiếng sau vẫn chưa thông báo đầy oin là sao ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn thấy biểu tượng PIN báo 100 % là PIN đầy rồi đó bạn nhé. Máy chỉ báo khi sạc đủ PIN ở mức 80% chứ không báo khi đầy nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.193054,
      "id": "20854216",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad iphone6 32gb máy mới mua về có cần sạc 3 lần 8tiếng không vậy QTV, với có tự động ngắt sạc khi pin đầy không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có chức năng tự ngắt sạc khi PIN đầy nên bạn không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.125847,
      "id": "27617309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi dt này khi sạc day có tu dong ngắt sạc ko. Nếu có thì sau dt em. Sạc day r mà vẫn còn hình sâm sét vậy .",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì khi bạn sạc đầy dòng sạc sẽ tự động giảm xuống mức thấp để không gây hại cho máy. Nên khi bạn sạc được 100% pin thì có thể ngắt sạc ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 34.121983,
      "id": "21687694",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 PLUS SẠC ĐẦY PIN CÓ TỰ NGẮT KO V AD? Vs lại đầy rồi mà k rút ra có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy có tự động ngắt sạc khi Pin đầy , nhưng nếu bạn sạc liên tục khi đã đầy Pin vẫn khiến tuổi thọ Pin của máy nhanh giảm hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.627056,
      "id": "19646364",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi sạc đầy máy có tự ngắt ko và sạc thế nào để tốt cho pin. Cảm ơn!!",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy và để sử dụng pin tốt theo kinh nghiệm người dùng thì bạn vui lòng sử dụng đến khi máy báo pin yếu thì cắm sạc liên tục đến khi đầy pin thì có thể tháo sạc và sử dụng lưu ý sử dụng sạc theo máy, không sử dụng khi sạc và không sạc qua đêm bạn nhé.  Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.570137,
      "id": "25007068",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có bán cáp sạc iPhone đầy pin tự ngắt k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đầy pin tự ngắt sạc là tính năng của adapter sạc và máy kết hợp, không liên quan đến cáp sạc nên bạn có thể dùng cáp nào cũng được miễn là cáp này tương thích với máy. Bạn có thể bấm  để tham khảo các loại cáp phù hợp nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.389076,
      "id": "30117665",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn cài đặt thông báo pin đầy khi sạc. Cài như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại của bạn rất tiếc không hỗ trợ tính năng này > không cài đặt được bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.160484,
      "id": "22028050",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 sạc đầy pin có tự ngắt nguồn điện không qtv. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Nếu như bạn sạc đầy pin thì sẽ không tự động tắt nguồn điện được nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 32.08661,
      "id": "30322554",
      "field_search": "question",
      "question": "sao iphone 6 sạc đủ 100% đợi mãi không báo pin đầy vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone theo trải nghiệm của mình không có báo pin đầy, vẫn có biểu tượng sạc và bạn có thể rút ra khi đầy 100% pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.835663,
      "id": "30782591",
      "field_search": "question",
      "question": "Mk sạc pin thấy đã sạc 100% bên cạnh ô pin có biểu tượng sét là đầy pin chưa ah vs có bị ảnh hưởng đến pin ko shop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu máy bạn đã hiện 100% pin thì đã sạc đầy bạn nhé, dấu sấm sét là đang biểu tượng cho biết máy còn đang kết nối bộ sạc nha bạn. Bạn yên tâm nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.419868,
      "id": "19760708",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có tự ngắt khi sạc qua đêm k vậy qtv,",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này có tự ngắt sạc khi PIN đầy nên sạc qua đêm được bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.371443,
      "id": "22411168",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. 1)Sạc bao lâu thì đầy pin.                       2)sao đầy pin máy không báo đầy lúc nào cung hiển thị chế độ đang sạc",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này sạc PIN khoảng 2-2.5 giờ là đầy , điện thoại này PIN đầy không báo mà chỉ báo điện thoại đã sạc đủ PIN ở mức 80% thôi nhé bạn .Máy sạc đến 100% là điện thoại đã tự động ngắt sạc, hình tia sét bạn thấy chỉ là bào điện thoại của bạn đang cắm vào nguồn chứ không báo là điện thoại đang sạc bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.224304,
      "id": "24064301",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo pm 11.2.1 co nên câp nhât ko?Khi đã đầy pin thì có còn hiện báo sạc nữa ko e ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì bạn không nên cập nhật iOS 11 vì theo mình thấy cập nhật lên hơi chậm hơn bản cũ một chút nha, khi bạn sạc đầy pin thì vẫn còn hiển thị báo sạc bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 31.014734,
      "id": "29425429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy mình khi sạc pin rất lâu tầm 3.5-4 tiếng mới đầy pin nhưng sau khi tắt nguồn bật lại máy lên và sạc thì lại chỉ có 2 tiếng là đầy pin cho mình hỏi máy mình bị lỗi j ạ",
      "answer": "Chào bạn, Có thể máy bạn có xung đột ứng dụng khiến máy sạc lâu đầy , bạn khởi động lại điện thoại là khắc phục được rồi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.355894,
      "id": "30840344",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao Messenger của máy mình Khi có người nhắn tin mà máy không kêu ạ ? Đã bật đầy đủ thông báo mà vẫn vậy, Rs rồi tắt nguồn cũng không được luôn",
      "answer": "Chào chị ,Dạ trường hợp này có thể ứng dụng  của chị đang có vấn đề nên chị vui lòng gỡ bỏ ứng dụng và cài lại xem sao chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.104708,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Nhưng khi quạt hoặc sạc đầy thì củ sạc nguội. Có sao k",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 30.093115,
      "id": "18169184",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho e hỏi, có app nào báo khi sạc đầy pin ko ad",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì rất tiếc là  chưa có ứng dụng nào hỗ trợ bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.765505,
      "id": "30991803",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại này có cài được ứng dụng nào mà khi Điện thoại sạc đầy pin thì chuông sẽ báo không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc hiện tại chưa có ứng dụng hỗ trợ tính năng này bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.489307,
      "id": "30362545",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mh hoi . Mh sạc pin mà nó vẫn hiển thị đang sạc nhưng ko lên pin là sao vay iphone 6",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này có thể do sạc Pin bị lỗi nên anh vui lòng thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem còn tình trạng đó không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 29.03751,
      "id": "20628635",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu sạc đầy rồi mà vẫn không rút ra thì pin và máy có bị ảnh hửong gì ko",
      "answer": "Chào anhĐiện thoại iPhone 6 32GB có tính năng ngắt điện khi sạc đầy nên anh có thể không rút ra. Tuy nhiên anh nên hạn chế để lâu, để qua đêm hoặc vừa sạc vừa dùng máy thì tuổi thọ của pin sẽ bị giảm nhanh hơn ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.857178,
      "id": "28714665",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi i phone 6 có trức năng ngừng sạc khi pin đầy ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy có hỗ trợ tự ngắt sạc vào pin khi pin đầy. Tuy nhiên sạc vẫn cung cấp nguồn cho các hoạt động trên máy nên vẫn có biểu tượng sạc trên điện thoại bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.753317,
      "id": "30782177",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mk hỏi ip 6 mk ios 11 lúc cắm sạc máy thông báo đã sạc zậy khi máy sạc  đầy pin mk biết như nào ah",
      "answer": "Chào anh , Dạ khi lên iOS 11 khi anh sạc đến 80% máy sẽ báo đã sạc đủ PIN , còn mức 100% máy không báo mà chỉ hiện phần trăm PIN bên cạnh biểu tượng PIN , anh mở màn hình máy lên để thấy nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.687572,
      "id": "20493518",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy?  mà sạc được đến 62% nó lại dừng luôn rồi một lúc sau lại tự động tắt nguồn rồi tự động mở lại hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian mang sản phẩm ghé lại siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.609663,
      "id": "30537034",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv ơi cho mình hỏi iphone 6 của mình sao cái biểu tượng thông báo nó lại bị lệch sang một góc thế ạ.trước ko bị tự dưng bây giờ nó bị như vậy là sao.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 28.103823,
      "id": "18279081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dt của em làm sao mà chưa sạc đầy đã báo đầy pin  với giắc cắm tai nghe cắm vào Ko nghe được tắt máy mới khởi động lai mới nghe dk với thỉnh thoảng nó mất sóng",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình kết nối điện thoại với máy tính, kết nối iTunes -> restore lại máy khắc phục lỗi trên bạn nhé.Bạn lưu ý :- Tất cả dữ liệu trên điện thoại của bạn bao gồm tin nhắn,hình ảnh,danh bạ ... sẽ bị mất.- Bạn nhớ xóa hoặc thoát tài khoản iCloud trên máy trước khi khôi phục để tránh khóa tài khoản iCloud bạn nhé.- Nếu máy có jailbreak thì bạn nên xóa jailbreak trước khi restore để tránh lỗi phát sinh bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.763805,
      "id": "25033341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em sạc đt bằng cục sạc dự phòng sao nó nhanh đầy pin quá vậy ạ  .",
      "answer": "Chào anh TâmTrường hợp này còn tùy từng cục sạc dự phòng, không biết  anh dùng loại sạc nào vậy ạ, nếu anh sạc cổng 2A thì sẽ nhanh đầy hơn bình thường đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.581392,
      "id": "23467798",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi với ad. Máy mình mấy bữa nay báo dung lượng gần đầy, tự nhiên hôm nay mình cắm sạc rồi để đó. sau thời gian vào kiểm tra thì nó cúp hẳn khởi động k lên, nút home rất nóng. làm sao để mở lên, như vậy máy có bị sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn rút sạc cho điện thoại và để cho điện thoại nghỉ ngơi khoảng 15 phút rồi khởi động lại xem lên không bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.458185,
      "id": "25206554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone thường sạc bao lâu mới đầy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.387825,
      "id": "21248472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi , máy mình zenphone c mua ở bên bạn, tự dưng qua nay nó sạc pin rất chậm, mãi mới lên 1%, thử tắt wifi đi rồi mà cũng vẫn sạc chậm, mình thấy pin ko bị phồng gì cả, vậy là do cục sạc hay do gì ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc nhanh hơn không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 27.183334,
      "id": "22093767",
      "field_search": "question",
      "question": "E vừa mua đc 2 tháng hôm nay cắm tai phone nghe nhạc roi lúc rút ra  nhưng vẫn thấy nói nhận tai nghe nên ai gọi đến cũng ko nghe đc nó vẫn hiện thị tai nghe trong khi mình rút nó ra rồi .ad có cách này giúp e vs .",
      "answer": "Chào ban,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.85433,
      "id": "21481605",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào qtv,  Mình đang cần xác nhận lại thông tin kỹ thuật như sau:\" Mình mua iphone 6 vừa được 1 tháng, trong quá trình sử dụng thì phát hiện máy báo pin đầy khi sạc đến 80% (nếu vẫn cắm sạc thì pin vẫn được sạc đến 100%), mình đã mang ra shop kiểm tra và tư vấn bên tổng đài thì được báo đây là tính năng mới của hệ điều hành.\" Vậy mình muốn qtv kiểm tra lại lần nữa để khẳng định giúp mình đây là tính năng không phải là lỗi! Cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Đây không phải lỗi bạn nha, thường thì khi tới mức 80% pin trở lên là máy sẽ giảm nguồn điện sạc vào để giúp quá trình sạc ổn định hơn đến khi đầy và lúc này thì máy sẽ có thông báo để nếu bạn có cần gấp thì có thể ngắt sạc để dùng máy mà không sợ ảnh hưởng đến pin bạn nhé, đây là 1 chức năng mới trên phiên bản IOS hiện tại ban nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.68768,
      "id": "32150763",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em khi cắm sạc hiển thị đang sạc mà không lên pin thì nó bị sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.47918,
      "id": "20491579",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do tiếp xúc giữa sạc với điện thoại không tốt nên bạn tháo sạc ra cắm sạc lại và tiếp tục sử dụng bình thường và bạn cũng không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.429049,
      "id": "26489014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa thay pin mới , nhưng vẫn bị hiện tượng sụt pin nhanh , vậy là sao ạk .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.336397,
      "id": "28763724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dung ip 6 sim mình là 4g tại sao bật dữ liệu lên nó vẫn hiện 3G dùng vẫn là 3g",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do khu vực của bạn sóng 4G không ổn định nên máy vẫn hiển thị là 3G bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.315088,
      "id": "21442185",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. em đang xài ip6 mà dùng đa số bằng sạc dự phòng mà k dùng sạc điện như bth vậy có tốt cho máy không ạ?  nhiều khi em sạc bằng cục dự phong nó vẫn có dấu sét nhưng k vô điện nữa ạ.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.191893,
      "id": "19547730",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy của em đã gim sạc rồi mà pin vẫn bị tuột vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn thử lại với một adapter sạc nào khác xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.109203,
      "id": "25564561",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt ip6 của mình khi tắt chuông rồi mà nó vẫn tự động bật chuông lại là bị lỗi ji ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 26.07672,
      "id": "25655645",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em pin còn mới mà sao sạc lâu đầy quá 6 tiếng mới đầy là bị sao dậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do sạc lỗi nên bạn thử mượn 1 sạc Pin khác để sạc cho máy xem thời gian sạc Pin có nhanh hơn không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.98549,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.977032,
      "id": "24764848",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 của mình có hiện tượng tự sập nguồn vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.965057,
      "id": "20018035",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi. Mình mới mua máy gần 1 tháng. Sạc vẫn bt, nhưng mấy ngày nay máy sạc đến 98%, mình rút ra cắm lại thì nó báo 100%. Lên mạng thì thấy cũng có nhiều ng bị vậy. Xin hỏi có cần đem lên ttbh không ạ?  Máy mình 10.3.1",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn an tâm là không vấn đề gì bạn nha, do sạc pin thì khi pin gần đầy thì dòng điện vào bị giảm lại nên đôi khi đầy rồi mà % chưa hiển thị đúng bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.866585,
      "id": "20491701",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào chịTrường hợp này chị có thể dành chút thời gian mang máy ra siêu thị để bên em kiểm tra giúp nha. Nếu sản phẩm được mua mới tại Thegioididong.com và bị lỗi từ nhà sản xuất, bên mình sẽ hỗ trợ đổi 1 sang sản phẩm cùng model trong tháng đầu tiên nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.866585,
      "id": "20491471",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại ip6 này tôi mua sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng à chỉ vô điện 54% mà vẫn hiện dấu đang sạc là sao vậy anh/chị? khi rút sạc ra cấm lại thì vẫn vô điện bình thường  vậy nó có bị chai pin không vậy? hic điện thoại mới mua về ý 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc thì tắt hết ứng dung ngầm với các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.824018,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.670897,
      "id": "29299345",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này sạc bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này bạn sạc 2 giờ sẽ đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.580305,
      "id": "30063723",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới mua vẫn hiện sạc pin mà nó ko vào pin phải làm ntn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này có thể bộ sạc của anh có vấn đề nên anh thử dùng một bộ sạc khác để sạc cho máy để kiểm tra lại xem sao anh nhé. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.537222,
      "id": "27320589",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mình hỏi, Iphone 6 của mình tự  ngắt kết nối wifi khi màn hình khoá là sai vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn tắt chế độ nguồn điện thấp xem còn tình trạng đó không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.488977,
      "id": "21874334",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho hỏi: Mình muốn Restore lại Iphone qua Itunes. Máy mình hiện tại đang ở ios 10.3.3. Vậy khi Restore xong qua itunes thì iphone sẽ ở phiên bản hiện tại là 10.3.3 hay sẽ tự động lên ios 11 mới nhất? Thank",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn restore máy qua itunes, thì máy sẽ cập nhật lên ios 11 bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.304262,
      "id": "26881639",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng lại sạc bằng củ sạc ip5 sạc tầm 2h30p mới đầy pin vậy nếu dùng củ sạc ip6 có nhanh hơn củ ip5 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Do 2 củ sạc cùng công suất 1A nên thời gian sạc vẫn như nhau bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.277506,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.070763,
      "id": "17884820",
      "field_search": "question",
      "question": "biểu tượng cây bút với cái ứng dụng gần cây bút nó cu báo là đang cài đặt là sao vậy bạn?",
      "answer": "Chào bạn , Bạn vui lòng chụp ảnh lại màn hình thông ứng dụng đó để mình kiểm tra dùm bạn nhé.  Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.05291,
      "id": "28967882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên iOS 11 thì sẽ không hiển thị bảng thông tin trên nữa bạn nhé. Vì iOS hiện tại bạn đang dùng có thể chưa tương thích với mạng 4G tại Việt Nam ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 25.042318,
      "id": "28450134",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mình đang dùng bình thường,tự nhiên sập nguồn, sau khi bật nguồn lên thì:  -máy sạc pin ko lên - mở khóa cho máy cũng ko mở đc - thường thì máy có chữ hijeejn lên ở màn hình là : lướt để mở khóa nhưng lần này nó lại hiện ra chữ mở khóa khi khẩn cấp cho mình hỏi máy mình bị gì vậy ak.máy mình ip6 lock 16gb",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng thực hiện như sau: Nhấn giữ phím Nguồn và Phím Home cùng 1 lúc 10 – 15 giây có thể buông phím ra và chờ máy khởi động lại xem khắc phục được không bạn nhé.  Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.997007,
      "id": "28968062",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn Bật LTE rồi khởi động lại máy xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.961218,
      "id": "17851589",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng bao nhiêu là đầy pin vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh Phương,Dạ với dung lượng pin của máy thì khoảng 2h là đây pin anh nha.Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.882816,
      "id": "17500736",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 của mình tại sao khi có mail đến nó lại không thông báo mà chỉ khi vào app mail nó mới thông báo vậy qtv???",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với trường hợp này trên iPhone 6, bạn có thể thực hiện như sau nhé: Vào cài đặt > thông báo > chọn ứng dụng > cho phép và tùy chỉnh các mục thông báo bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.797596,
      "id": "27614397",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua đc 2 ngày khi sạc tắt nguồn mà vẫn nóng máy , khi không sử dụng cũng nóng máy và hao pin ,máy có đôi lúc bấm không ăn và bị giật rồi tự thoát ra ngoài . Cho mình hỏi có phải lỗi do nhà sản xuất không và cty sẽ quyết như thế nào .",
      "answer": "Chào bạn,Với tình trạng như vậy thì bạn thử làm khôi phục cài đặt gốc của máy xem có hiệu quả không nha. Bạn vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại  > Xoá tất cả nội dung và Cài đặt. Tốt nhất bạn nên đăng xuất tài khoản iCloud khỏi máy, và sao lưu lại dữ liệu cần thiết vì thao tác này sẽ làm máy mất mọi dữ liệu nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.79541,
      "id": "29220134",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc từ khoảng 10% đến khi đầy pin mất khoảng bao nhiêu thời gian ạ ?",
      "answer": "Chào bạn Pin của máy sạc đầy khoảng 2.5h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.776363,
      "id": "30075260",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy iphone 6 mình nghe gọi bình thường dc nhưng khi gọi video mình nói bên kia khong nghe thấy còn họ nói mình vân nghe bình thường là do làm sao",
      "answer": "Chào anh , Dạ không biết anh gọi video bằng ứng dụng nào để em giúp anh nhé. mong phản hồi từ anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.773829,
      "id": "26640203",
      "field_search": "question",
      "question": "add cho mình hỏi là mình sài máy samsung sau mà cắm sạc vô máy thì nó hiện là máy đang sạc. sau mà sạc hoài nó ko lên được phần trăm nào hết. z là bị cái j mà cục sạc mình sạc được cho thiết bị khác được.",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn khởi động lại điện thoại và cắm sạc bằng 1 củ sạc chính hãng đi kèm theo máy sang 1 ổ cắm điện khác xem có sạc lên PIN không bạn nhé. Lưu ý là khi sạc bạn không nên dùng điện thoại để máy sạc nhanh hơn nhé bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.633955,
      "id": "18683497",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sao khi coppy danh bạ ra dùng mà 1 vài sdt hiện tên còn lại ko hiện tên,mình đã tắt âm lượng bàn phím rồi mà khi bấm sdt vẫn có tiếng....",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn đã chép danh bạ ra máy từ sim hay từ icloud vậy ạ, trường hợp khi nhập bàn phím số trên máy bạn thử khởi động lại máy sau đó thao tác giảm âm lượng lại lần nữa xem có mất tiếng chưa nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.617287,
      "id": "29726655",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi sao tự nhiên điện thoại e đang xài nó không còn chuông khi có tin nhắn, thông báo hay cuộc gọi đến nữa ạ. E đã chỉnh âm lượng lên hết mức luôn nhưng vẫn ko nghe chuông.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ bạn để ý nút tắt âm bên hông máy có đang gạt xuống không , nếu có bạn gạt lên là được nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.465204,
      "id": "25345410",
      "field_search": "question",
      "question": "máy em mới mua em sạc lần đầu tiên không đầy e đã rút ra sử dụng , tự nhiên máy sụp nguồn rồi tự khởi động lại vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do là sản phẩm mới nên tình trạng Pin chưa thực sự ổn định, sau vài ngày sử dụng sẽ dần cải thiện được tình trạng trên bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.449894,
      "id": "26398652",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi mình mới lên ios11.3 đang chơi sao nó đột nhiên tắt máy lặp đi lặp lại 2 3 lần trong khi chưa năng cấp lên 11.3 thì vẫn bth.  Chừ làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin có bị chai nhiều không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.422272,
      "id": "30291894",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi gọi bình thường video bình thường loa ngoài nghe bình thường nhưng khi gọi video fb hay zalo là loa ngoài khi mình bật lên nói bên kia k nghe thấy nhưng họ nói mình vẫn nghe thấy nếu là hỏng mic thì thay bao tiền ạ mà như thế có phải hỏng k ??",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do xung đột phần mềm trên máy, bạn vui lòng tắt khởi động lại máy xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.259237,
      "id": "19697356",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khi mình cắm sạc, cái iPhone 6 của mình báo là \"thiết bị này có thể không được hỗ trợ\" vậy? Bị như vậy là do lỗi gì?,",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn có thể bấm  để tham khảo cách khắc phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.146473,
      "id": "31095804",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi qtv. Lúc ios 11 thì sạc pin bình thường. Giờ mình nâng cấp ios 12.0.1 thì sạc máy rất nóng. Nóng hơn mình chơi game và đang sử dụng 4G nữa. Chỉ lúc sạc là máy nóng thôi khi máy đầy 100% thì dần dần mát trở lại. Nếu sạc nóng máy như vậy có ảnh hưởng máy sau này ko qtv. Cảm ơn",
      "answer": "Chào anh,Nếu máy anh nóng lên quá nhiều trong quá trình sử dụng thì anh có thể tham khảo  để máy đỡ nóng hơn nhé. Và nếu máy nóng quá nhiều thời gian  dài thì cũng không tốt cho máy anh nha.Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.04404,
      "id": "19848128",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình khi cắm tai nghe nó ko hiển thị và Thông báo gì. Vậy máy có bị gì ko?",
      "answer": "Chào anh,Khi anh cắm tai nghe vào Điện thoại iPhone 6 32GB thì sẽ không có thông báo và hiển thị gì đâu anh nha. Anh vẫn Nghe nhạc trên máy qua tai nghe được anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.041971,
      "id": "18240276",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sao sài mau hết pin mà sạc mau đầy pin quá vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể kiểm tra pin của anh có sử dụng bình thường hay không bằng cách sau anh nha;Cách 1: anh sạc đầy 100% pin, tắt các kết nối 3G, Wifi, không sử dụng máy trong vòng 5 tiếng nếu máy giảm 5 - 10% là pin của máy vẫn sử dụng tốt anh nhé.Cách 2: anh sạc đầy 100% pin, tắt hết các kết nối 3G, Wifi, tăng độ sáng màn hình lên tối đa, sau đó giữ máy như vậy trong vòng 60 phút, nếu pin giảm dưới mức 20% thì pin của anh bình thường anh nhé.Chúc anh có nhiều sức khỏe !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 24.00605,
      "id": "30322987",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 của em khi lên ios 12  Lúc cắm sạc mà máy khoá nguồn sạc không nhận Mở khoá nguồn mới nhận sạc là sao",
      "answer": "Chào anh ,Dạ trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại anh nhé. Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.913506,
      "id": "27570070",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu bây giờ mua iPhone 6s plus khi kích hoạt lên thì sẽ chạy hệ điều hành hiện tại hay vẫn chạy hệ điều hành 9.0",
      "answer": "Chào anh,Hiện anh mua Iphone 6s plus mới tại Thegioididong.com sẽ chạy hệ điều hành IOS 11 anh nhé, bản cụ thể bao nhiêu thì khi mua mới kiểm tra chính xác được và anh có thể nâng cấp lên bản mới nhất được ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.836887,
      "id": "20087074",
      "field_search": "question",
      "question": "Đt của sạc là báo đang sạc mà k vô pin nếu vô là rất lâu là nó bị sao vậy",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Sử dụng củ sạc chính hãng (theo máy).Bước 2 : Thay đổi vị trí cắm sạcBước 3 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 4 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 5 : Tắt nguồn và khởi động lại máyLưu ý : Bạn không nên sử dụng máy trong lúc sạc, để quá trình sạc được ổn định nhất bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.676182,
      "id": "23475462",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình sạc đến 99% sắp đầy nhưng mình rút sạc ra luôn vì có việc gấp ko bít có ảnh hưởng đến máy ko",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu sản phẩm anh đã sạc được khoảng 99% pin rồi thì anh cũng có thể ngưng sạc để sử dụng đó anh nhé. Tuy nhiên nếu làm như vậy thì hiệu suất sử dụng của pin sẽ không đạt tối ưu đâu nha anh. Anh nên sạc đầy 100% rồi hãy ngưng sạc để sử dụng sản phẩm với thời gian lâu nhất anh nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.61893,
      "id": "19688601",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi đt e nó tắt nguồn e mở lên thì nó lên được 3s rồi nó lại tắt. Khi cắm sạc vào thì nó tự mở nguồn lên rồi lại tắt là bị như thế nào ạ.,",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên bạn vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.615553,
      "id": "31763929",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 cua e đang sài mất nguồn mở ko lên, khi sạc lạy nóng máy mà máy hết bảo hành rồi.... vậy sửa tại cửa hàng khoảng bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "@Cường: tgdd ko sửa đâu bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.595734,
      "id": "25173480",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái biểu tượng mình đã khoanh trong là biểu tượng gì v và cách xoá nó? Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể đang có 1 ứng dụng nào đó đang cài đặt nhưng chưa hoàn tất , bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.514297,
      "id": "25265476",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao cắm tai nghe máy lại k sáng đèn và k có biểu tượng tai nghe vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này Bạn vui lòng vào Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại > Đặt lại tất cả cài đặt (dòng thứ nhất) và kiểm tra lại bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.513756,
      "id": "25181319",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy sạc khoảng máy tiếng là đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc khoảng 1,5-2 tiếng là đầy bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.46894,
      "id": "21940689",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 mình khi cập nhật lên ios 11 thì lên Facebook nó không hiện bảng tin ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này bạn giúp mình vào phần cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt > chờ cho máy khởi động lại hệ thống sau đó kiểm tra lại xem có cải thiện được hay chưa bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.41359,
      "id": "29279275",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đang dùng iphone 5s. Máy em tắt nguồn xong rồi cắm sạc máy tự động mở nguồn lên là sao ạ? Máy bị lỗi gì vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mặc định của máy chứ không vấn đề gì bạn nha, bạn an tâm để máy sạc không sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.36753,
      "id": "20628304",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng mấy tiếng thì đầy ad ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc khoảng 2-2.5 giờ là đầy PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.268576,
      "id": "27310656",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng ip6 nhưng sạc bằng củ sạc ip5 vậy mình có phải đổi lên củ ip6 k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn có thể sử dụng củ sạc iPhone 5 được ạ, không cần đổi vẫn dùng được tốt nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.230122,
      "id": "27597126",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đã khởi động như lời bạn nói nhưng mình vẫn bị lag khi nhấn tên wed này",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể vào cài đặt > Safari > Xóa Lịch sử và Dữ liệu Trang web > để làm mới trình duyệt, rồi bạn vào bình luận lại xem có được chưa nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.227512,
      "id": "20509875",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.196135,
      "id": "23633558",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 tự nhiên đang sài nó tắt rồi hiện lên màng khoá là bị như thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do máy gặp tình trạng xung đột ứng dụng vì dùng lâu không tắt ứng dụng ngầm nên có hiện tượng trên bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.187283,
      "id": "19512688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ạ,máy e khi sạc thường có hiện tượng quá nhiệt mặc dù e ko để trên vải,không sử dụng lúc sạc,khi sạc thì e có để chế độ máy bay ạ,ad chỉ e cách khắc phục hiện tượng này đc ko ạ,thanks ad!!!",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.165613,
      "id": "25281024",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mk khi cài vân tay thì nó hiện lên như vầy là sao vậy ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ tình trạng này có thể máy xung đột hệ thống phần mềm bên trong bạn vui lòng tiến hành khởi động lại máy và kiểm tra lại xem có khắc phục được sự cố trên hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 23.04926,
      "id": "26683589",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc mi tiếng đầy pin v",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.958252,
      "id": "27540420",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc tầm bao lâu thì đầy",
      "answer": "Chào bạn Máy sạc đầy Pin khoảng 2.5h - 3h bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.896978,
      "id": "28795866",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi điện thoại sạc chưa đầy PIN nhưng đã ngắt sạc và sử dụng vậy thì có mau bị chai PIN không ạ??",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể rút sạc bất cứ lúc nào cho máy cũng được mà không làm chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.87192,
      "id": "23884539",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi :sao em vào messenger gọi video thì mic của em không nói được mà chỉ nghe được.trong khi em cấp quyền đầy đủ cho messenger rồi.còn nghe gọi thu âm vẫn bình thường ạ.em dùng i phone 6 32gb ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử xoá và tải lại ứng dụng Messenger xem sao nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.856834,
      "id": "20431297",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi cái nút assistive touch sao e tắt rồi mở máy lên nó k về giữa mak vẫn ở trạng thái như cũ khi e tắt rồi bật lên là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.748495,
      "id": "26921943",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua lúc 7 rưỡi tối, bây giờ sắp hết pin rồi thì em vẫn cứ sạc 8 tiếng như mọi dòng khác 3 lần đầu tiên phải không ạ? Những lần sau thì em cần sạc bao lâu sẽ đầy pin nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc đầy pin là sử dụng được không cần sạc 3 lần đầu 8h nữa nha bạn Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.704185,
      "id": "28839844",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình đang sài 6s plus đang chơi game nghe tiếng bình thường tự nhiên nó mất tiếng và chuyển sang chế độ tai nghe mà trong khi đó mình không cắm tai nghe",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.673529,
      "id": "32085153",
      "field_search": "question",
      "question": "mình dùng iphone 6s. Khi vào mục : Hình nền : rồi chọn ảnh trong cuộn camera làm hình nền thì máy báo đang tải về ??? Trước đó thì đặt ảnh vẫn bình thường, cho mình hỏi cách khắc phục",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.643353,
      "id": "20972556",
      "field_search": "question",
      "question": "lúc thì ăn sim lúc thì hiện lên đang tìm kiếm là sao vậy ? đã khởi động và tháo sim ra lao chùi rồi nhưng nó vẫn hiện không có dịch vụ và đang tìm kiếm",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể sản phẩm này bạn mua từ đâu và bạn thử sử dụng những Sim khác xem có bị lỗi như trên không nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.616505,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.606667,
      "id": "21265019",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone mà chạy tai nghe khi e rút tai nghe rồi vẫn bị chạy trên tai nghe  Âm thanh chỉ nghe đc khi cắm tai nghe thì bị gì hả ad",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình xem có khắc phục được không bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.56403,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.541454,
      "id": "31545214",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mk hỏi mk sạc pin máy lâu đầy là sao thế ag",
      "answer": "Chào anh,Tình trạng này có thể do còn nhiều ứng dụng ngầm đang hoạt động khiến máy sạc pin lâu, anh vui lòng đóng hết mọi ứng dụng ngầm trên máy, ngắt kết nối mạng, không sử dụng máy trong thời gian sạc để sạc pin tốt hơn nhé. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.512783,
      "id": "27850508",
      "field_search": "question",
      "question": "CHo mình hỏi Iphone 6 báo sẽ tự động cập nhật IOS, nhưng mình ko muốn nâng cấp lên, vậy phải làm thế nào ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này thì bạn không nên chọn vào thông báo cập nhật thì máy sẽ không tự động cập nhật lên nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.494864,
      "id": "21947648",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được tặng tai nghe Bluetooth, về sạc pin, thì không khởi động lên được! Vậy làm sao đây ạ!",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị để được nhân viên kĩ thuật hỗ trợ kĩ thuật chị nhé.Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.38416,
      "id": "23492003",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy iphone 6 32g mới tinh ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Giờ muốn đổi trả lây tiền nhưng bị mất củ sạc+dây sạc, vẫn còn hộp+tai nghe. Như vậy thì lấy lại được bao nhiêu tiền vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua tại Thegioididong.com và tình trạng sản phẩm vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 6.792.000đ và nếu anh đã làm mất sạc thì bên em sẽ trừ tối đa 5% phí phụ kiện đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh hãy mang máy và với các phụ kiện còn lại đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị trừ thêm phí anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.275839,
      "id": "22710328",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy e cứ hiện đang tải lên nhiều ngày rồi mà vẫn y nguyên như này, bật tắt thử mấy lần rồi cũng vẫn vậy ko tải lên đc, làm như nào để tải lên đc ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ảnh bạn không đồng bộ được với iCloud thì có thể kết nối mạng của bạn đang có vấn đề, bạn giúp mình kết nối với một mạng wifi ổn định hơn để kiểm tra xem có còn tình trạng này không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.247498,
      "id": "20491443",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi sao em sạc đến lần thứ 3 là 8 tiếng khi mới mua về thì chỉ đầy 54% mà k đc 100% là bị gì vậy? khi rút ra cấm sạc lại thì vẫn vô pin bình thường? liệu có bị chay pin hay không? không biết điện thoại có bị gì không nữa 😭😭😭",
      "answer": "Chào bạn,Khi sạc bạnn tắt hết ứng dụng ngầm và các kết nối không cần thiết của máy để giúp máy sạc vào nhanh hơn và ổn hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.166193,
      "id": "20691997",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua mà máy này xài iêm hong mấy bạn,!? Nó có tự độnh bị văng ra khi đang lướt facebook như người ta nói hong?",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này máy có báo lỗi gì không ạ, nếu có chị có thể thông tin cụ thể lỗi hoặc gửi ảnh chụp màn hình để em hỗ trợ chị nhé.Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 22.022835,
      "id": "22004674",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sao máy iphone 6 của mình khi pin xuống 20% lại báo pin yếu bằng âm báo nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khi còn 20% máy sẽ có thông báo là Pin yếu nha. Đây là tính năng mặc định bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.998442,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.950974,
      "id": "21437470",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 4 5 6 có khác nhau gì ở dòng điện vào máy không ad. Sao e thấy củ của iphone 6 sạc vào iphone 5 mau đầy hơn",
      "answer": "Chào bạn,Các máy này đều sử dụng cổng sạc 1A như nhau bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.90316,
      "id": "27338178",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 32G mình mua gần 2 tháng.dạo gần đây để ý là cứ sạc thì cảm ứng có hiện tượng giật (cáp sạc zin theo máy) vậy lỗi do đâu ạ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do dòng điện không ổn định nên có tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.887735,
      "id": "28506395",
      "field_search": "question",
      "question": "- iphone 6 32 gb mua mới 100% bản vn ở tgdd và đã sử dụng đc 1 năm giờ đây e sạc pin thì thỉnh thoảng nó báo lỗi phụ kiện này không được hỗ trợ là sao ạ . Máy và củ sạc dây sạc tất cả vẫn nguyên bản mà lại báo lỗi thế là sao hả ktv ?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.881954,
      "id": "27126993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi làm sao để nghe nhạc khi tắtt màn hình vậy QTV ý mình là nghe xong bài này nó chuyên sang bài khác á tại vì mình nghe trên safari khi tắt màn hình nghe hết bài xong nó ngừng lun mình mún nghe xong nó chuyển bài tiếp theo thì làm sao vậy ???",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn nghe nhạc trên trang web nào vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.786482,
      "id": "30881289",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là máy mình ấn sai vân tay sao máy không rung ạ ? Mọi khi vẫn rung nhẹ khi sai nhập sai vân tay, Mặc dù đã khởi động và tắt máy mà vẫn thế ạ ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này anh thử thao tác cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó sử dụng lại xem còn tình trạng này không anh nhé.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.76163,
      "id": "20282237",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang dùng 6+. Mình đã nâng cấp lên bản beta 3. Không hiểu sao trong quá trình sử dụng máy lại hiện màn hình màu đen và có biểu tượng xoay tròn ở giữa máy. Sau đó thì yêu cầu mật khẩu mở máy lên. V là s ạ",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bản bete 3 của bạn cụ thể là ios bao nhiêu để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn bạn nhé.  Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.720772,
      "id": "31365215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em lúc gắn tai nghe vào thì nó cứ hiện ra siri em tắt nguồn mở lại rồi vẫn không hết phải ll sao ad",
      "answer": "Chào anh,Anh vào cài đặt - siri - tắt siri đi sau đó kiểm tra lại xem sao anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.701736,
      "id": "20094625",
      "field_search": "question",
      "question": "sao máy ip6 này mình mới mua 1 tháng mà khi có tin nhắn trên zalo hay messenger đến , thỉnh thoảng nó báo hiệu tin nhắn đến khi thì không báo là sao ad? Mình đã thử cài đặt lại phần thông báo rồi mà sao lúc có lúc không vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.694532,
      "id": "22049415",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi . Tại sao khi nâng lên ios 11.0.1 khi call video zalo lại không lên hình vậy ? Đã thử mọi cách mà vẫn như vậy :",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể gọi Video Zalo theo hướng dẫn tại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.658188,
      "id": "19815898",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc ntn khi mới mua iphone vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn chỉ cần sạc khi máy báo pin yếu đến khi đầy pin thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.457108,
      "id": "27640614",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi ip6 của mình từ khi lên 11.3 nó cứ tự động bất tắt wifi là sao có cách nào khác phục khôg vậy",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vào cài đặt > Tắt Wifi trong này là sẽ không tự bật lại nữa bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.403875,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.358292,
      "id": "23883357",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi iPhone 6 của e khi đang đàm thoại mà màn hình vẫn đáng là saO ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn áp điện thoại vào tai thì màn hình có sáng không bạn ạ ?Mong nhận được thông tin phản hồi từ bạn để mình tư vấn chính xác nhất cho bạn nhé.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.308979,
      "id": "20466195",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy em khi lên youtube xem thì nó ở chế độ tai nghe nên không nghe được gì hết giờ khắc phục nó làm sao vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Nếu ở chế độ tai nghe mà không nghe gì là do bạn chưa tăng âm lương tai nghe lên, bạn vào Youtube, mở video lên trước rồi nhấn phím Tăng âm lượng để tăng âm tai nghe lên là được, hoặc tăng rồi mà vẫn chưa nghe là do tai nghe của bạn bị lỗi rồi, bạn đổi sang một tai nghe khác để sử dụng nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.24188,
      "id": "21558008",
      "field_search": "question",
      "question": "Add giúp mình với, IP 6 của mình lắp sim mobifone dùng bình thường gọi đi gọi đến, tự nhiên người khác gọi cho mình toàn thuê bao trong khi sóng vẫn có và mình thực hiện cuộc gọi đi vẫn được. mình đã thử lắp sim viettel sang máy iphone và dùng bình thường ko vấn đề gì, sau đó mình lại lắp thử sim mobi sang thì vẫn ko được, mình đã tắt nguồn khởi động lại máy vẫn ko được. Sim mobi mình lắp sang máy khác vẫn dùng ok. vậy là lỗi gì add nhỉ. Tks",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng vào Cài đặt> không làm phiền (biểu tượng hình mặt trăng) > kiểm tra xem nếu đang bật thì tắt đi bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.208183,
      "id": "24742411",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình bật keychain thì máy sẽ tự động lưu pass wifi vậy khi đặt lại mạng thì keychaib còn lưu nữa không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cài đặt lại mạng thì keychain không còn lưu mật khẩu nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.142733,
      "id": "31293703",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao máy em khi cắm tay nghe vào nó cứ hiện vào siri là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.107124,
      "id": "20941673",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của em khi kiểm tra tài khoản thì nó báo là lỗi khi thực hiện yêu cầu, lỗi không xác định, khi gọi thì nó báo là không gọi được",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử tắt nguồn máy, sau đó tháo sim ra vệ sinh và khởi động lại máy kiểm tra lại xem có cải thiện không nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.06887,
      "id": "28704075",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone mình mới mua, sạc pin đầy mà dùng 1 buổi sáng là hết pin, pin gì kì quá v",
      "answer": "Chào bạn,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Ngoài ra, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.050053,
      "id": "26285753",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi khi e sạc điện thoại thì máy có hiện tượng nóng với sau vỏ máy thì giống như điện bị nhiễu là do máy hay là do dây sạc vậy ad đt e ip6",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn có sử dụng bộ cáp sạc chính hãng kèm theo máy không để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 21.04809,
      "id": "22081046",
      "field_search": "question",
      "question": "tại sao ip của tôi khi đang xem youtube, có cuộc gọi đến, nghe cuộc gọi mà youtube không tắt? ( vẫn nghe thấy tiếng) ?",
      "answer": "Chào bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.973442,
      "id": "28054425",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi khi lên ios 11.4 thì iph 6 32gb đấy chạy mượt không, vẫn ổn định chứ?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra máy cập nhật ios 11.4 sử dụng vẫn mượt mà bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.966206,
      "id": "32126601",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mới sạc  đầy dùng khoảng bao lâu hết pin ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 có thể sử dụng liên tục khoảng 3h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.934986,
      "id": "18608307",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin ip 6 bao nhiêu lâu thì đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.930325,
      "id": "28224444",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 sạc cỡ bao nhiêu tiếng là đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32GB có thời gian sạc khoảng 2 - 2.5h nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.912823,
      "id": "25513672",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 5 đang phiên bản 8.1  Hiện máy vẫn cho cập nhật lên phiên bản 10.3.3  Cho mình hỏi vậy mình có nên lên 10.3.3 ko  Mình sợ lên máy bị chậm và lag mà ko lên thì nhiều ứng dụng đang xài yêu cầu ios 9,10 trở lên ko à Mình nên làm thế nào?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 5 chạy hệ điều hành iOS 8 là mượt mà nhất còn hệ điều hành iOS 9 hay iOS 10 máy chạy khá chậm bạn nhé .Nếu được bạn nên dùng hệ điều hành iOS 8 nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.895243,
      "id": "19332973",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi iphone 6 sạc 100% rồi mà để sạc 2-3 tiếng nữa có bị sao ko",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này không sao nha bạn, do máy có hỗ trợ ngắt sạc khi đầy Pin bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.888918,
      "id": "29938665",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện mình đang dùng Lg g4 stylus, vậy khi mình chuyển sang iphone 6 có cần phải làm lại sim không",
      "answer": "Chào anh. Dạ mình có thể dùng sim cũ để dùng cho máy mới nha anh. Không biết có phải mình đang có thắc mắc như trên không ạ? Anh có thể chia sẻ thêm để em hỗ trợ mình tốt hơn nha anh.Xin chia sẻ thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.888031,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của e khi sạc pin đến 80% đã báo sạc đủ pin. Trường hợp này nên tiếp tục cắm sạc đến 100 hay nên rút ra vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên để máy sạc đầy 100% pin bạn nhé, các máy Iphone khi ở mức pin trên 80% thì sẽ có thông báo đã sạc đủ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.811312,
      "id": "27849019",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi Iphone 6 của mình báo sẽ tự động nâng cấp IOS, nhưng mình ko muốn cập nhật thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy chỉ tự tải bản cập nhật, khi tải bản cập nhật rồi nếu bạn không đồng ý thì máy sẽ không bao giờ cập nhật bạn yên tâm nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.726553,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.712015,
      "id": "29152646",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone6 của mình báo là dung lượng icloud gần đầy, vậy khi mình thanh toán mua thêm 50GB với giá 19.000 thì tháng sau sẽ gia hạn phải ko ạ? Và làm cách nào để huỷ gia hạn ạ? Mình cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này, bạn vui lòng liên hệ tổng đài Apple Việt Nam: 18001127 để được hỗ trợ và giải đáp chính xác nhất bạn nhé. Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.705915,
      "id": "21631025",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi,mình cập nhật lên ios 11 bay giờ vào appstore máy báo là không thể kết nối,mạng mình đã thử mấy wf rồi , mình khôi phục lại máy, cả ngày giờ nữa nhưng vẫn chưa đc là bị sao vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này có thể do phiên bản iOS 11 đang là bản beta nên chưa được ổn định nha bạn. Để khắc phục thì bạn vui lòng quay về phiên bản iOS 10.3.3 để sử dụng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.648588,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.590105,
      "id": "26690197",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi chút. E mới mua máy dc 3 hom.sau khi sử dụng may, e thấy may nhanh hết pin quá. E sạc đầy ,k sử dụng gj mà máy vẫn tụt pin lsao. Để qua đêm mà mất 7% pin. Giúp e vs",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng làm theo hướng dẫn tại \"\", trong quá trình thao tác nếu có vấn đề gì thì bạn phản hồi tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ cho bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.572702,
      "id": "30136950",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua iphone6 32g xong, nhiều lúc sạc pin thì sờ máy cảm thấy rất mát nhưng thỉnh thoảng sạc máy thì sờ lại nóng bỏng tay! Vậy hiện tượng là bình thường hay như thế nào ạ? Xin cho em chỉ dẫn hoặc lời khuyên khi sạc máy",
      "answer": "Chào anh ,anh sạc mà điện thoại và sạc nóng lên là bình thường do đây là quá trình chuyển đổi dòng điện phức tạp, tuy nhiên nhiệt độ này không quá nóng và nằm trong giới hạn cho phép của nhà sản xuất thì không vấn đề gì anh nhé.  Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.564,
      "id": "29385654",
      "field_search": "question",
      "question": "Sau khi reset lại máy mình nó bị vậy! Phải làm sao bây giờ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cắm Iphone vào máy tính qua itunes và kích hoạt lại xem được không bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.561771,
      "id": "19321405",
      "field_search": "question",
      "question": "con iphone 6 mình mới mua ... như khi sac đầy 100% nó sài rất lâu ... hơn 30p khi tụt xuống 99% thì nó bất đầu tụt nhanh như 2p 3p mất 1% và khi nó tới 90% hoặc 80% thì nó bất đầu bình thường trở lại chỉ giúp mình cách khắc phục với !",
      "answer": "Chào bạn, ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.554888,
      "id": "27582677",
      "field_search": "question",
      "question": "A/C có ai am hiểu về iphone cho em hỏi tý ạ !! Chuyện là em đang dùng con ip6 32gb. Khi vào app messenger gọi video cal thì người bên kia ko nghe thấy mình nói. Nhưng khi gọi cuộc gọi thường thì vẫn nghe bình thường.  Vậy lỗi là nằm ở chỗ nào ạ ??",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào Cài đặt >> Bảo mật >> Micro >> tìm tới ứng dụng Messenger >> chọn Bật là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.54116,
      "id": "29877223",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi Iphone không có đèn báo khi sạc pin, không có đèn báo cuộc gọi nhỡ hay có tin nhắn à? Trong các đời Iphone từ truocs đến nay có máy nào có các đèn báo như nói ở trên không?. Cám ơn",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc vẫn chưa có máy nào có đèn led thông báo như trên anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.537296,
      "id": "31927650",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ cho hoi minh dùng 6s 16 GB khi nghe gọi có hiện tượng loa nghe như có tiếng rè rè. La sao ạ. Và pin tự dưng tụt giảm đột ngột khi may k hoạt động",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này cần kiểm tra trực tiếp cho máy nên anh vui lòng mang máy đến siêu thị gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra cho máy và thông tin cụ thể đến anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.527067,
      "id": "23500382",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv ơi, cho tôi hỏi, cục sạc dự phòng 10000 mah,  sac đến khi nào thì biết là pin đầy?",
      "answer": "Chào bạn,Với các dòng pin sạc có trang bị đèn báo thì khi tất cả đèn của pin đầy là pin đã được sạc đầy bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.509108,
      "id": "27899827",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình mua máy này tai nghe và cáp sạc trong hộp bảo hành ở đâu và bao lâu kể từ khi mua máy ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ tai nghe và sạc máy này bên em bảo hành 12 tháng nha chị, chị sẽ mang ra Siêu thị Thegioididong gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.473013,
      "id": "25265350",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lúc sạc có báo đèn sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.468565,
      "id": "25536650",
      "field_search": "question",
      "question": "Đth lúc đang sạc nó cứ bị vậy hoài ? Làm sao đây ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này Bạn vui lòng đổi 1 bộ cáp sạc khác xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.466087,
      "id": "22309087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con ip6. Trong hệ thống có báo bản cập nhập lên 10.2.1. Mà cập nhập nó báo lỗi ntn ( wifi 3g có đầy đủ ) . Nhờ qtv giải đáp tks",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này mình kiểm tra thông tin hình ảnh thì thấy máy bạn đang sử dụng mạng 3G 4G nên không nâng cấp được đâu bạn nhé. Bạn giúp mình kết nối mạng Wifi ổn định hơn ít người truy cập để tiến hành cập nhật ios bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.420628,
      "id": "28017305",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình mua đt vẫn còn bảo hành khi mình lên thay pin cho đt có đc ko ad",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì nếu sản phẩm pin lỗi do nhà sản xuất và sản phẩm còn thời gian bảo hành thì hãng sẽ hỗ trợ anh nhé, nếu không thì khi thay anh sẽ mất phí ạ, anh có thể liên hệ hãng để được hỗ trợ hoặc anh có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com nếu anh mua tại Thegioididong.com bên em sẽ gửi hãng hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.412046,
      "id": "27599411",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi bên mình có bán sạc + tay nghe Iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có bán Tai nghe iPhone 6 anh nha. Anh xem tại nhé. Còn SẠC - CÁP IPHONE 6 thì anh vào để mua nha.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.398218,
      "id": "25204051",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dùng ip6 sao tự nhiên khi ra ngoài trời nắng thì máy tự điều chỉnh độ sáng vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Đúng rồi bạn nha, đây là chức năng độ sáng tự động của máy giúp cân bằng ánh sáng màn hình cho dễ nhìn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.397121,
      "id": "29954866",
      "field_search": "question",
      "question": "anh, cho e hỏi đt ip5s bị tắt nguồn, e đem sạc thì màn hình hiện lên thanh pin màu đỏ để là chế độ sạc, mà sạc nhiều ngày vẫn kh lên ? cho e hỏi là máy e bị gì ạ ??",
      "answer": "Chào anh Trường hợp này do máy bị cạn kiệt Pin nên anh vui lòng hãy sử dụng Pin sạc dự phòng để sạc cho máy , sau đó thao tác bấm và giữ nút Nguồn khoảng 20 giây xem máy có lên nguồn không nha . Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.338541,
      "id": "21404979",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình thử đi thử lại vẫn như vậy là sao???",
      "answer": "Chào bạn, Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.332474,
      "id": "22361903",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có ứng dụng nào báo rung khi nghe máy cuộc gọi đến và khi tắt máy không add?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, là chưa có ứng dụng nào hỗ trợ tính năng này trên iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.331684,
      "id": "22033402",
      "field_search": "question",
      "question": "Thời gian sạc đầy pin là bao nhiêu giờ za",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.28742,
      "id": "30425547",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi gần đây con 5se của mình sạc pin hay bị nóng kinh khủng luôn , máy mình sài ít với lại k nâng cấp gì, lúc sạc pin thì tat hết các ứng dụng sao vẫn bị nóng máy ạ . lâu lâu thì bị ai gọi k nge mà phải bật loa ngoài rồi tắt loa ngoài đi thì mới nghe được, vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào chị ,Trường hợp này chị vui lòng tham khảo bài viết \"\" và làm theo hướng dẫn xem có khắc phục được không chị nhé. Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.261948,
      "id": "21972865",
      "field_search": "question",
      "question": "Tgdd cho m hỏi là, mình mua ip6 hôm qua, về sạc phần trăm pin lên rất chậm(2 tiếng lên 9%), sau đó m rút ra cắm lại thì lại sạc như bt. Và mình đã khoá màn hình dọc mà nó vẫn xoay ngang ( có bị 2 lần, hiện giờ lại k bị thế nữa). Vậy là lỗi gì v ạ? Mình cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn, Đây chỉ là lỗi tạm thời , tình trạng này bạn tắt điện thoại khởi động lại giúp mình là khắc phục được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi tại đây mình sẽ hỗ trợ tiếp cho bạn . Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 20.26191,
      "id": "20445383",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 khi sạc pin là nó ko nhận dấu vân tay đúng ko qtv",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì khi sạc pin máy vẫn nhận vân tayNếu bạn gặp tình trạng này, bạn vui lòng cắm sạc qua 1 ổ điện khác xem có khắc phục được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}